有無人覺得梁x文、李x森、陳x春都係同一類人？

爛泥扶唔上柄，有幾多次機會都係唔識珍惜嘅老mk爛仔

X乜鬼

劉浩龍
房祖名

陳小x 係市委定政協呀而家

呢幾條友係香港90s 代表性MK , 果種當年MK味而家都o係佢地身上

做咗幾廿年人都係死性不改

但都成功過你

唔上唔落，趁仲有小小人識間中會係大陸登下台，但難登大雅之堂

係呀 葉繼歡咁出名，佢都成功過我

間唔中總會有醉駕/傷人/藏毒之類嘅娛樂新聞

So永康呢
張偉健呢

有年金像獎搵陳小春做司儀 結果...

呢2個好成功下嘛

個際遇都有分別嘅
山西政協就唔使講啦
李燦森無咩點拍戲, 搞吓潮牌做吓dj
得梁漢文真係仲係咁樣

食老本

梁X文成鳩日懷材不遇咁，其實係自己捉唔緊自己個升勢

老mk

條友成日醉酒鬧事
最近又醉駕
次次去親人婚禮都出事

佢地飲少啖酒係咪會死 明知自己易出事但係又唔識自制 醉駕累人累物正仆街

佢升個期都唔係最紅個幾個啦

森仔咪拍左冰河世紀

咁犀利拍電影

記得獎門人生日搞party，人人係台上祝賀佢，梁x文走左上去唱《纏綿遊戲》

有咩問題？e神人地結婚佢唱明年今日

生日啊喂，人地一齊唱緊《朋友》，你對住米奇唱「你給我的竟不是愛情」

結婚話之你唱《阿牛》都叫貼題啊

不學無術四隻字講晒

有無人諗到仲有乜水係佢地呢類人

佢最紅係七友披頭四果期，有九O三加持都上唔到力

最憎呢類男人
又無學歷 又mk
成浸臭鳩屋村老泥味走曬出黎

梁x文唱左咁多年一d進步都冇，仲係咁難聽

睇錯七頭四

阿公成功吸毒？

梁漢文都還好啲，圈中人個個都讚佢勤力，覺得佢上唔到位可惜，證明佢人緣應該唔錯

另外兩個就真係成浸老咗嘅MK味

森仔自己有幾間公司揸手都開始好生性

陳小春係大陸發展得幾好咁，成家人都有上節目

陳小春唔係做得幾好咩？

李燦森有幾套戲都幾好睇

幾鐘意李燦森
相反梁漢文做左十幾廿年藝人都唔知有咩成就
歌又無口才又無，睇下美女廚房，即刻比方力申鄭中基比下去淨係識笑
陳小春金像獎唔駛講啦

隻森仔根本就係佢嚟

唔好咁撚嘈

但佢成日唔知醒返工呢

架bu架bu吱吱

呢個係張達明

李燦森好似正氣咗好多喎
以前就真係mk古惑仔樣又成身公仔
根本係以前啲屋邨童黨
Cool撚完牙而家又揾到錢成個正氣返

而家上大陸登下台都收好多
你睇側田話寧願係大陸做3線歌手就知

正氣就唔會醉駕啦

成班戇鳩 梁漢文陳小春得閒搞個演唱會出下show唱首歌都夠用幾年啦 陳小春仲多飯拍戲拍劇 又係政協
梁漢文上年先開完演唱會
李燦森有自己品牌 做dj 拍劇
3個mk但都生活無憂 講到人廢柴咁

佢地唔中意人咪講到人地好廢好霉囉